封網單野，一齊向電話公司投訴，有冇用？

投訴電話公司 要求跟進 咁佢哋點都要落record
可唔可以比副啲壓力佢哋